呢套戲北川景子最靚

呢套戲北川景子最靚

呢套嘢細個睇 嗰陣幾鍾意

零秒出手

可惜做左肉便器

記得佢係拉小提琴

中學嘅回憶

零秒出手 配樂真心好聽

正山P打籃球好型

下，好撚柒wor

利伸: 山p 迷

姐手姐腳咁
畀帽佢戴條友動作自然好多

打波啲場面一啲都唔好睇
功夫灌腸膠到底都有啲場口會記得
呢套完全無

但條仔好柒

下……
兩個都好柒喎
擺明唔識打

相對

睇呢套野以為囧子有返咁上下高
btw佢同Daigo好襯

最靚果期

靚到唔係好認到係佢

以前有追呢套

好耐之前cctvb有播，唔知點解播播下冇左又未到大結局

零秒出精